(尋找失物)102城巴啡色Card Holder

有冇人係10月10號兩點半 搭102 筲箕灣往美孚城巴 執到一個啡色Card Holder 裏面有身份證，提款卡，信用卡，八達通 同埋門禁卡。。信用卡係Standard Chartered
唔該各位幫幫手

push

自推1

推2